我而加睇電影/之前啲片 都會唔習慣啲人唔帶口罩出街

好恐怖
有無人都係咁